聲優愛好[38]一切都是太有型的錯 速水獎

本名 大濱靖
出身地 日本兵庫縣高砂市
生年月日 1958年8月2日(60歳)
血型 A型
身高 174 cm
事務所 Rush Style
妻子 五十嵐麗

-是三兄弟最小一個，中學時代因受慕尼黑奧運啟發而在中學參與排球部，曾經是隊長兼主攻手，但到高校時因身高問題而退出
-因有機會看西田敏行主演、青年座劇團的表演而加入話劇部，高校畢業後日間打工、晚上學劇的方式加入青年座，半年後改入四季劇團
-22歲時參加日本放送的業餘聲優比賽並獲獎(評審之一為永井一郎)，同年《千年女王》出道，初期演出仍以本名標示
-先後加盟Baobab、大澤(前後兩次)、青二事務所，2014年轉為自由身，並在同年開始營運Rush Style，1992年起歌手出道
-中間聲線，正統認真角色及美型惡役均能接，狂氣聲線也有一定評價，且因為其出身也會配關西腔，一段時間較多配正義機械人役
-2006年收養外甥速水秀之為養子(同為聲優)，和妻子均同為《心跳回憶》系列的可攻略角色(無誤)，兩人現有在Dwango開設的創作學院教授
-在Niconico有長期放送節目《S.S.D.S.チャンネル》(拍檔為増田俊樹)

-天然呆(本人認可)，而且非常能玩，看點兔live event時應能看出，自稱初戀是四歲時的一個五歲男生(......)
-經常用其聲音在現場搞爛gag(無誤)，又或自由發揮太過令同僚們難以應對；而雖然經常玩老人家的gag但本人似乎會很受傷
-有養貓(Kaiser)，2015年時已有12公斤
-小六開始就沒再變聲？
-每日早上都會自製麵豉湯
-因為和早見的姓氏發音一樣曾經令組長在現場非常困擾()然後某神就被當成發洩對象了

主要角色︰《超時空要塞系列》馬克西利安、《聖戰士登霸》黑騎士、《横山光輝三國志》諸葛孔明、《銀河英雄傳說》法倫海特、《甲賀忍法帖》藥師寺天膳、《BLEACH》藍染惣右介、《武裝機甲》桐山英治、《戰國BASARA》明智光秀、《Fate/Zero》遠坂時臣、《請問要來點兔子嗎？》智乃的爸爸、《暗殺教室》淺野學峯、《高達Build Divers》隆美爾、《POP TEAM EPIC》Pop子(12話B)、他

獎叔 lm

佢同中田讓治都好型

「私、立花理香は、契約満了に伴い2018年10月31日をもちまして有限会社ホーリーピークを退社いたしましたことをご報告いたします。」

獨立

基友

lm

今日can
大西「人渣」説

好QQ

AJJ呢？

ching 上個po你咪po左

我指 QQ

冇ともりる咁QQ

QQ就得la

●所属のお知らせ
「高尾奏音」が新しく加わりました。
今後ともご声援のほど、どうぞ宜しくお願い致します。
2018/11/01

入一個

契約終了（退所）のお知らせ
この度、10月31日を持ちまして以下の6名が契約期間満了による
「契約終了」となり当社を離れる事となりました。
・山本亜衣
・尼子絢那
・咲々木瞳
・佐藤巧
・下鶴直幸
・郷田翼
以上の6名となります。
これからも暖かく応援して頂ければ幸いです。

走6個

香港呢

睇人地AFA個lineup超黐線

真係唔係話d咩
算吧啦香港

印象中有隊組合未學行先學走
未有咩作品見街就著水著拍雜誌
好似就係呢幾個

動畫《情色漫畫老師》畫集最近開始接受預約，這本畫集收錄內容包括超過50點的動畫繪圖、介紹角色的魅力欄目、各話解說、竹下良平監督與原作者伏見司對談，還有和泉紗霧聲優藤田茜與山田妖精聲優高橋未奈美的寫真！

香港人要求不多

剩係想所有event以後都係香港到搞！！！

唔過分

G chi

公平咩

個次係同某本漫畫合作先影 但點解係水著就

有冇J圖

憂憂.....

富田美憂定高田憂希？

畠中祐好慘 明明佢先係受害人

憂憂係高田

WNB

覺得本渡有份既動畫，都係大計畫
仲要係中心位

KDR 做4集就暫停，唔夠喉

上田..

TVアニメ「この音とまれ！」2019年4月放送スタート。
CAST
久遠愛：内田雄馬
倉田武蔵：榎木淳弥
鳳月さとわ：種﨑敦美

華哥

原來係咁

.jpg

千本木話佢老母已經死左？

因為畠中成日話想見佢父母，千本木索性話佢全家死哂，冇得見

另類cp營業

hassy 畫風好似穩定返

大家都有個田字 點解上田正咁多

同內田比？

當然

改名未

幾型

都係之前個髮型好睇啲

係咪美海之前去玩那次？

係

個天都唔俾機會我睇佐倉

みゆたん去animate 買野

好似冇人認到佢

佐倉としたい大西 EVENT TOUR 2018…〔東京･大阪〕※セブン-イレブンWEB抽選先行
エントリー方式：希望順位エントリー
＜第1希望＞ ご用意できませんでした
＜第2希望＞ 当選
＜第3希望＞ ご用意できませんでした
＜第4希望＞ ご用意できませんでした
＜第5希望＞ ご用意できませんでした
＜第6希望＞ ご用意できませんでした
＜第7希望＞ ご用意できませんでした
＜第8希望＞ ご用意できませんでした
＜第9希望＞ ご用意できませんでした
＜第10希望＞ ご用意できませんでした
＜第11希望＞ ご用意できませんでした
＜第12希望＞ ご用意できませんでした

去唔去好

gogogo

去

Ching gogogo

唔好去啦曬錢

俾張飛我啦

チケットをご用意することができませんでした。

難為我冇飛

同町民集會同一日喎

唔係有kuma考慮必要都冇

佢都唔中早場

仲有得抽

抽到一定去架！

聽日有無人山野ホール

法國內田巴每個event都會去，聽日見

有上田喎

啱啊清，幾時改名

改咩好

上田真礼

改未

你估人地似你咁咩種田いのり

我今日叫小澤麗奈

『パンデモニウムモンブラン～ベルゼブブ嬢のお気に召すまま。～』第5回にアスタロト役の松岡禎丞さんがゲストで登場決定です！ぜひ、沢山のおたより送ってくださいね♪

下集廣播有松岡

真寵師妹

原來係下下集

SuDDy ge全名係?

mama.....

上田

正

依個都正

世風日下，咁既樣都學人賣肉

佐倉島風 我接受

My sea

剪左頭髮

Can丁目 都話live之後就剪

估錯左大西食咩tim 買錯左

jaga

邊似你地成日去日本 我好難得先可以去日本7仔買一次野

明牙 樓下嗰間係Lawson 好少去到7仔

成班日本人

愛衣

好似中學嗰陣個女朋友 戀愛了

你條女大陸農村落黎?

世界第一

角川スニーカー文庫30周年感謝祭オープンしています！めぐみんの杖を持って1/1ジャイアントトードに向かって「エクスプロージョン！！」と叫びましょう！

角川スニーカー文庫30周年感謝祭可以同高橋李依鬥大聲叫explosion
個會場應該好嘈下

好似幾好玩

ひかるママ

ゆきよ

童顏母女

舊相

下個月到你見大西

想知ching係咪去左m記

又起人底

坐隔離 相認左啦

內田巴成日跟蹤人 小心啲

玩揼波

腿腿腿腿腿

靜御前

型

関智一
@seki0908
【注目】コミケ95にも再びサークル参加させて頂ける事になりました(^ ^)

ウラ声〜声優の裏事情〜の第２巻
関智一ランド 天狗伝説の第２巻
その他グッズも企画してます！

ウラ声は更に業界の暗部に迫ります（笑）乞うご期待！
詳しくは近日お知らせします！

李依來左 大西又喊

希望可以詳細小小

好似真係因爲李依黎到，所以喊

去依個，一定正過去佐西
要不是有kuma

因為李依趕過黎，第一次comic girls event齊四個好感動。最後講感想終於忍唔住喊，不停講いいね
大家攬埋一齊，完場拖手走超溫馨。

唔太關事

李衣夜場好似係好早巳經黎左,大西係最後打招呼果陣喊?

係，開場自介最後一個跳出來

上田呀

有得見上田聽日就係good monday

咁我肯定bad days

青島

[wow]

陰謀論

關於大西喊個幕，當然大部分既原因係佢對作品同共演者既愛，一黎午場冇李依，唱歌part佢要cover埋李依個part
夜場李依完左このすば活動，成功趕到返黎
我覺得呢個位大西諗返t7s個陣秋葉原路人stage完左之後係咪應該會趕得返t7s到，咁就唔洗彩排day2個陣係執邊得個望字，我諗喊得咁厲害唔多唔少有少少關係

當然以上只係個人見解，真相係點得大西先知

又去左台灣？

大佬今日執唔執到波

都似係喎

佢會避開d識既毒撚黎掉

見佢都dom得幾隨機
係李依用力dum

好正...

咁難得打成段野講大西都得1個正皮
你地真係奇奇怪怪

已正

但兩年都係kenn正啲

水瀬いのりMELODY FLAG 109旗目 - 今週的大西
祈係信長の忍び既打ち上げ(慰勞會?) 入面既抽獎,負責抽柯南入面兩個角色既figure(赤井 秀一 同 安室 透), 點知兩個中左既人都唔要讓左比祈, 祈話佢係赤井既女人, 所以安室 figure 留返比安室既女人, 即係佢老友大西

交換戒指咩

始終live同event唔同，採排上緊要太多又走位仲有台燈聲要夾即使趕到都未必比佢上場

出面 ller 同水er
開緊拖

內戰

毒撚真係麻撚煩

大家都係邪教徒何必呢

安分守己

新意

又要聽ハリハリ
又爭寵了

比下面姐

桑原比本渡睇t7s 佢同大西既合照
本渡話巳經save 哂同埋想攝係佢地兩個中間

桑原：你冇得同我t7s鬥

祈:
憂憂:

幾時本渡會入埋t7s

點揀
左定右好

暫時應該都冇機會，48人入面仲有十幾人未出道，應該唔會加人住

why not both

神一嚟就讚tkmn

All I’m

互讚左三分一集

女聲優之中

aho應該同咩人都好相與

美保套衫咁睡衣feel

重點唔係美保個樣好似成日變咁咩
唔知以為小倉唯黎

其實係高麗菜嚟

かおりん都好正

望咗兩眼
突然覺得會2.5次元idol project好易做就班以為自己係3次元聲優宅ge 3次元偶像宅 但包裝到自己係2.5次元偶像宅.

平時撞哂車
今日一個都冇

真係好似包左野

上面仲有痕

好像説 別西卜下一回大西也不在

好彩有大西提我落雨 唔係就變濕身豬

膝頭瘀左

「パンデモニウムモンブラン～ベルゼブブ嬢のお気に召すまま。～」第6回、第7回のゲストが決定！！
第6回はエウリノーム役の赤﨑千夏さん、第7回はダンタリオン役の悠木碧さんです♪
赤﨑さん、悠木さんへのメッセージ、パーソナリティへのメッセージや質問など大募集！

【配信日】
第6回：2018年11月20日(火)
第7回：2018年11月27日(火)

【ゲスト】
第6回：赤﨑千夏（エウリノーム 役）
第7回：悠木碧（ダンタリオン 役）

冇左第五回更新日
姐係匈

twitter 度見到

有人話呢個係大西，但我覺得好似唔係好似

做乜啲毒撚個個都c朗咁

唔似 +1

大西已經敗犬到連自己的節目都同唔到神同台

上集都冇提到第四第五集佢唔係度，似有急事？
好想睇師兄妹廣播

我都係

大西都冇去

點解ともりる咁高質

冇撚去，都要俾人話

安野都封面了

？

媽媽

射個球，都要俾人話敗犬

真，唔好係咪都敗犬前敗犬後得唔得

純玩梗勿認真

敗犬梗聽到厭啦

玩得多就煩膠啦

成日要聲優食辣野係咩玩法...

雖然佢兩個唔係，但有啲真係點食都冇事

跟下topic

本渡

不過呢個節日真係好on9
直情係迫人食

係個心呀

今集toshitai又有櫻熊
究竟有幾恩愛

冇人揸車搞到要人地幫手揸出黎

時間係一樣

呢架一向少人揸，唔奇

白色顯現

點解唔笑

眼袋

「本渡楓のとじらじ！」単独イベント
12月29日（土）都内
ゲスト：大西沙織

大野柚布子に関するお知らせ
平素は格別のご高配を賜り、厚く御礼申し上げます。
弊社所属の大野柚布子につきまして皆様にお知らせがございます。
この度、大野柚布子は健康上の理由により治療に専念するため、暫く休業させていただくことになりました。
ファンの皆様、関係者の皆様におかれましては、多大なるご心配とご迷惑をおかけいたしますことを心よりお詫び申し上げます。
復帰の時期につきましては、改めてご報告いたします。

一切都係你班死毒J嘅錯

今季隻蘿莉貞德可以聽到唔係蘿莉聲既柚布子

呢啲日子點去

有人送左條心形頸鏈俾大西

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後

agger

Lisa休養埋

唔撚係掛
啱啱先J緊佢隻美少女戰士

LiSA本人の喉の不調の訴えにより病院にて診察を受けた結果、担当医師より声帯の炎症のため加療および安静が必要と判断されました。
これを受けまして、関係者で協議をしました上で、急遽、北海道公演を延期させて頂く事と致しました。

Lisa BB

藍井出返嚟就到LiSA

東山個twitter係咪俾痴線佬搞

乜事

超級痴線佬

狂洗版

是但禁個tweet望下d replies

上年都試過
過一排就出返黎仲生猛過休養前

內田個邊都有個咁上下既 又係香港人 見怪不怪啦

仲以為又拍d射精相

係 香港真係低質

係
好彩我地依到個個都日本人

愛衣好可愛

佢個種唱法好傷

嗰條友好耐之前已經係咁

好q耐
次次想睇comment都有8成係佢洗版

差Ｄ撞車

過隔離應該唔會撞，開live都冇人推

你地加推未

Who?

又話四人？

新人アーティスト

少一粒齒輪

【生放送】
「刀使ノ巫女」全話一挙放送とキャスト特番まであと３日！
11/10(土)より一挙放送がいよいよスタート！
キャスト特番生放送は #本渡楓 さんと #茜屋日海夏 さんがご出演！
お楽しみに♪♪

終於有game主角

加推未？

no

今晚的Roselia Live「Vier」終於發表keyboard手 - 白金燐子的新聲優擔當，將由志崎樺音（しざきかのん）擔任。

中 IM 右 VIMS(IM)

要是一定要推聲優新人, I prefer these

點解可以咁正

今次第一次can 又好糟糕

大西一早突然唔想番屋企，就執齊野想收工去kuma屋企住在，不過完全冇通知過kuma
Kuma 果日仲要有野做，不過俾大西嗲兩爹（點解冇得去喎，我唔想返屋企呀）
就推左原本既預定，俾大西去自己屋企住
之前講試飲酒就是在kuma家

愛衣=SSR

更正

大西說跟加隈一起才會喝酒
加隈問大西不是有試過在她不在的時候喝酒嗎
大西說沒有試過
大西說那是知道加隈之後會過來 所以喝了

SHESHE

其實諗諗下覺得好不妙

應該係去慶功宴，知道有kuma所以飲酒

酒唔好飲，不過いっぱい咁飲
飲到差d係kuma玄關訓著

一杯定いっぱい，不肯定

一杯だけ就緊係一杯

一杯已經要訓玄關

同場有講t7s

中咗午場兩張飛

又係得午場無晚場

得晚場無午場

咁要睇係一杯咩

今集大西仲話想掉左佢件招牌菠蘿Tee

Kuma話要入博物館

t7s 4th live 上，表演者耳機的聲道是幾個人共用的，能聽到其他人的歌聲
Day 1 演出時 kuma是和大西同一組聲道，所以也能聽到大西的歌聲，但day2 時因為大西不在
耳機裏沒有了大西的歌聲，就想哭起來
大西表示不要再説了，這樣自己也會想哭起來

But要寫信挽留
聖物黎

a~ma~zon~

Ruru

水野愛(種)

另
声優の後藤哲夫さん 食道癌で死去、６８歳

魔性

49000

得兩個

AbemaTVにて配信中の番組「声優と夜あそび」に、『ベルまま。』よりベルゼブブ役・大西沙織さんがゲスト出演いたします！

配信日時：11月13日(火) 22:00

大西

請xx去im網改左去

左邊係野生兒

兩夫婦一樣咁黑

咁水瀨黑d

好男人

其實係咪IM特登玩野唔轉

根本冇真正「睇」過佢

佢自己嫌麻煩唔轉

Amazon confirmed

【朗報】声優・沢城みゆきさんが無事に第一子を出産

佢同池田秀一

前面貼左圖無人理

兩條友搞咩

後面果個

天醬

多田君嗰日先話佢好似大石昌良

大石

大泉洋同星野源都唔似

依張好QQ!!

みゆたん腳

每個禮拜都有上田睇就係我生存既動力

因為所以

呢邊多左兩張佐倉大西東京既午場
有無巴打有興趣？

內田巴啱？
Tg 傾
sawa_e

個日撞水瀨嘛 點去

點知你地d event既schedule

Yes

有上田=有我 冇其他喇

55

Q版換制作公司
Studio五組-->Project 9
通常Q版劇情都係搞下笑咁(參考BangDream)
KEEP住有好聽嘅歌就夠

咩年代，仲咁高清

Bandai宮圖係咁,

原來石原本音係咁

Canagson

阿婆衫

知唔知有無人有晚場多

下期agson江口缺席 kuma 代打

Can丁目2小時版

好顛

就係出左水瀬二次先多左兩張
其實兩邊都想去

到時見

屌個個都中二次但我唔中

下面好似同一件衫

【SAO×KPF2018＆ギラヴァンツ北九州】
「KPF2018」開催中！
明日16時15分からは松岡さん・茅野さん出演によるトークショーを実施！
さらに14時からのサッカー・明治安田生命J3リーグでギラヴァンツ北九州ともコラボ！ハーフタイムには松岡さんと茅野さんにご出演！

唔經唔覺みかこし都已經30歲

又公費旅行

夫妻檔
btw, 神->

明年將30歲的女性聲優一覽

小松今日30

唔驚，扎幾老都仲有細佬可以接收

大西巴有冇睇

ゆうゆうxりんご係咪過分咗啲，我唔想落坑啊

玩未

?

cg新unit

玩唔玩

唔識玩音驚
兩隻im@s啲slide都唔識打

玩多d就音？識

今日活動啲repo好正

令人超級懷疑關係去到點

三個一齊行街，買禮俾天

又變左樣

掂

上田...

通常咁講 最後又冇連登份

seed

蘿莉 正...

JK

有冇講人壞話

Link 呢

10.....9....8....

内田真礼×Roselia（工藤晴香、中島由貴）が表紙に登場！『My Girl vol.25“VOICE ACTRESS EDITION”』11/21発売！

限定

HMV&BOOKS online限定

又係文字討論
真係網絡孤島

i'm 仲未做野

或者佢開完唔記得咗
已經係６年前嘅ac 黎

屌你呢張圖係形容child登仔無人性

有西人fd

想加好友

又黎

冇得見上田成個人都謝晒

一間嚇到人
del ac

娶我
安已不

add 未？

個ac都冇用

正經介紹野食啦

一蘭！！！！

玩perta團隊死鬥
兩邊0:0咗10分鐘最後先grav+doom ult 1-0完場

ajj.....

而家先發覺錯po添

入左廠

被拎左我張圖去玩

声優と夜あそび【火：小野友樹×大坪由佳】 #32 大西沙織がゲストに登場！
11月13日(火) 21:00 〜 22:30
無料で放送終了後7日間視聴できます

キャスト

大坪由佳
向清太朗 <===
大西沙織

下

尾聲果陣原來神巳經用沙織稱呼大西

というわけで！小岩井ことり！
コミックマーケット95に参加します！
オリジナルCDを頒布予定です！
憧れだったコミケに、もし参加できる日が来たら、つくりたかった曲をつくりました！
12/30(日)は、東ネ07a「DTMステーションCreative」へぜひ！
当日は私もブースにて見守らせて頂く予定です～♪ #C95

洋梨

にゃんぱす

我私底下都叫沙織做沙織

呢件已經係戰衣

凍到咁廢事出去

又喊

竟然唔去

班大西廚冇一個出動個個都等人去
早知我去

Go

唔夠時間啦

我去左

出鏡未

等等

上鏡個ｄ咩人黎

終於玩到畀人成集打格仔

toshitai 講完個蒙古中本炒麵就成個老秋都無哂，要喺羽田買

中本太辣不了

木户生日快樂

木戸衣吹お誕生日おめでとう

慢左

Ja ga

鬼鬼腸胃炎

樓下長期有貨 不過真係辣過頭

住喺羽田

我住沙田

住神社

發現呢個po 全部人都住日本 得我一個真香港人

揮手
依個post香港人係少數民族

左邊條女，總係怪怪樣

印出黎貼銀包

アニメやゲームで世界的人気を誇るジャパンカルチャー。
第69回ＮＨＫ紅白歌合戦の企画コーナーで、海外公演も成功させた大人気グループのAqoursと刀剣男士の出演が決定しました。
今年の紅白歌合戦では、この２組が紅白だけのスペシャルパフォーマンスを繰り広げます。大みそかの夜、ＮＨＫホールから世界中へ、夢と希望をお届けします。

我水推都覺得而家上紅白唔掂wo

好似流左

屌呀

大西細過同錢七 九成似

Special guest咁去 都唔知會唔會計佢地上過紅白

有得一齊合照當係架啦

J死人咩

對返細個張相都仲認到輪廓

根本成個餅形

點解好似女裝緊

點解要咁様打光

痴線
咁都要食負皮

Caution Caution MOEde Caution!

睇返套野企劃勁早，種田病左
d地區宣傳片都冇佢

J死

又加

美保依家唔正咩

我單推, 不了

富田美憂生日快樂

19歲
生日快樂

我家姐木戶琴日都生日

琴日有po

由細睇到大

會有松崗ver？

Kuma

腳呀

ときめきアイドル公式
‏
【重要①】『ときめきアイドル』は、これまで、多くのお客様に支えられながら運営を続けて参りましたが、諸般の事情により、誠に勝手ながら、2019年1月15日(火)14:00をもって、運営サービスを終了することといたしました。

冇乜特別

執得仲快過wug啊陰公

konami 搵唔到錢就執 係咁

FYK

沢城千春、1st写真集が自身の誕生日・12月20日に発売決定。SEXYショット、女装姿、長髪に自らハサミを入れる写真も

鈴果啊
Invisible rain

Acoustic CD 〔bottleg-up〕 ￥1,500(税込)
楠木ともり作詞作曲によるオリジナル楽曲2曲を収録。
【収録曲】
・「眺めの空」
・「クローバー」

不要扶他

カン違いSummer Days

ray after rain
戀時雨

戀時雨

美保

日高

ナナシス4thライブのときに鷲崎さんに会えて嬉しかったときの写真です。

毎年恒例、その年の声優シーンを声優アニメディアのフォト＆最新インタビューで振り返る『声優アニメディア YEAR BOOK』。その'18年度版となる『声優アニメディア YEAR BOOK Route to 2019』が12月1日（土）に発売決定！表紙を飾るのは、声アニ史上初となる2号連続表紙を飾った #雨宮天 さん!!

又loop la
利申: 對天無意見, 但又loop

好好賣掛...

咁一定

佢個樣仲可以變做邊個

日本網友整理各聲優演出角色特徵一覽

カバネリツアーズ -乱- 第05回

畠中：
どうも！う●こです！
すげぇ！ゲーム35万人事前登録突破!!
告知もがんばりますよ！

千本木：
く、そぉぉぉぉぉ…
まじか… またはじまってしまった…
終わる終わる詐欺やめてくれ…
また地獄がはじまる…

隔一個星期就復活

套野肯收皮未

劇場版都未出

幾時到我同日高飲酒

其實個志崎x華 幾似蛇精男

人唔熟唔講la

但PS真係好重手

邊個話肥, 人地只係骨架大

做乜J我老母

望到D cap 圖

髮線愈來愈高

點解會咁

又發生交通意外

「パンデモニウムモンブラン～ベルゼブブ嬢のお気に召すまま。～」第8回、第9回のゲストが決定！！第8回はモレク役の興津和幸さん、第9回はアザゼル役の日野聡さんとアスタロト役の松岡禎丞さんです♪みなさんからのメッセージ沢山お待ちしてま～す！

睇黎第九回師兄妹應該可以一齊出場

番工番到死死下 但諗起聽日見到上田個人又有番精神

兩個鬥高

靠不吃飯，澱粉類，3周減20kg！減重達人猝死

天津向係咪好似就係咁樣減肥

唔覺得佢有成果

瘦左啦 好似由8x kg去到7x

一個人搞到咁，揾幾多都冇用

搞到點 你又對佢有咩不滿

唔食飯減肥
不過真係冇不滿，不如話覺得幾陰公
星期二果日好似個個出鏡都小佢

『あけおめ！声優大集合２０１９』の放送が決定しました！

人気声優をスタジオにお迎えして声のワザを堪能する「生アフレコ」「勝手にオーディション」をはじめ熱盛りだくさんの企画をお届けする予定です。放送は #NHK紅白 のあと 12月31日午後11時45分から5時間生放送。

佢唔係不嬲都係靠吸Hate 黎搞笑咩，d人都唔係真係小佢

唔知佢會換咩比本渡

Lisa今日去唔去tkmn冇自己友

開咗場la

預備炒車

慢一步

大西手仔好滑

M42 Wake Up, Girls！×スタァライト九九組「回レ！雪月花」／歌組雪月花（機巧少女は傷つかない)

Asl真係垃撚圾

ANIMAX

愛麗絲：花澤香菜
莉莉安：萩原あみ
龍馬：中井和栽
祖卡：宮野真守
愛里：清水理沙
艾翠絲：林原惠
特爾安娜絲：井上麻里奈
克里希：種田梨沙
蘿兒：澤城美雪
薇菈：日笠陽子
盧蜜亞：南條愛乃
琳蒂：坂本真綾
娜塔亞：水樹奈奈
安奈特：釘宮理惠
呂布：神谷浩史
圖倫：宮野真守

咁重本呀

傳說對決日本版既cast

有冇橫濱手足

你係邊

物販隔離

又去

我仲係入面

一列要最後先走到

係邊

又飛

kuma係大西第一集agson 果陣送比佢果五枝紅筆，一枝唔見左，諗住仲有四枝，點知都唔見埋
不仲

隈ちゃんを初対面で敵って思ってたんだ大西さん。
今では、本人の許可なく無理やり当日泊まりに行く大西さんw

EAT KILL AL

上坂隻手

諗返起祈妹去台灣買畀佐倉同大西嗰枝筆

有排都未掂到野

頭都斷埋
放左響佐倉個袋

仲比佐倉揸

拎d樹葉放起件杉到

班仆街專登tkmn完左走去居酒屋係到瘋狂寄信上agson之後live睇下邊個比人讀

How about you ? mate

抽到叫佢請客

小澤

原來kuma拎返枝走

Index

係咪肥咗

如果同寫真比就一定係

點解唔可以問上身係唔係豐滿左

因為佢真係肥左好撚多

浮動,有時會瘦d,

琴日見到佢對手臂，諗起新田恵海預參戰個張圖

個服裝師真係玩9佢，本身手臂粗就應該著有袖
而家比條咁既裙佢著，睇上去更加粗

今年咁多離婚

仲要上年先生完第2個

個個禮拜都有得見上田既日子咁就完左

有冇咁複雜呀

Suddy原來係為左果個一般社員做目標

條友邊位

都唔關係咪聲優界事嘅
咩行業都有依種事發生
睇下就算啦

照j

右一世一

又諗番起之前圍繞斷手貴個圈子壇野

姐係乜

愈來愈高

三大

山根雅史是知名事務所I’m Enterprise的所屬聲優，是2018年才出道的新人
看資料山根雅史至今配過的角色很多都是路人役，不過只是第一年山根雅史已經為十多部動畫配音，應當累積了不少實戰經驗
至於這個配音人選到底只是純粹的「巧合」還是「有意為之」，那就只有《刀劍神域Alicization篇》與《哥布林殺手》的製作內部人員才知道了

hego

好正…

原來下星期agson 有優木
如果kuma仲係到就好

倒影冇特別人物完

唔使睇倒影

邊個照相

每人心入面嘅標準答案：自己

ほろ酔いお鍋につみれを投入する茅野ちゃんにママ感…何にもしなくてゴメンなさい(笑)

連行家都認為愛衣有阿媽feel

我個仔既老母

同內田姐係業界嘅姐姐一樣

井上久喜子

要做到咁先得

まりあ

新版動畫《幻影天使/生肖奇緣/水果籃子》聲優與製作陣容公開

本田透：石見舞菜香
草摩由希：島崎信長
草摩夾：內田雄馬
草摩紫吳：中村悠一

《聖鬥士星矢 聖鬥少女翔》追加聲優三森鈴子，竹達彩奈，森下由樹子，佐藤利奈

美保生日回
還有DVD企劃

下回千夏嘉賓
愛衣仲走得甩？

又喊 ？

有冇人數下哩個動作做咗幾多次

招牌

d機票好貴
時間又閪

Me十二月中會去...但係撞正姖嗰排一個event都冇

12 月中可以去同灯灯慶祝生日

仲要等多成個月先見到灯灯

原來佢贊安田，轉過頭贊返自己

11/20 22時30分ごろより『矢作エンタープライス』第48回を放送します。今回は続木友子さん、巽悠衣子さんをお呼びして「BL女子会」を実施します！（がっつりBL話をするため岩澤さんはお休みです）

小野友樹炒車

皆様にご報告があります。

先日、自転車で坂道を走行中に、スピードを抑えるためにブレーキをかけたとろ、タイヤがスリップして転倒してしまい、
左手の指を2本骨折、顔も負傷してしまいました。

自転車走行中の不注意でご心配をおかけする事態を招いてしまい、本当に申し訳ありません。

幸い、声や意識等に問題はありません。
ただ、左手と顔に関しては現在治療中ですので、
皆さんに姿をお見せできる時期に関しましては、今後の治療の状況を見ての判断、という形になります。

琴晚富田美憂去秋影相個陣咁岩見到
對佢既印象仲係黑髮

稀有組合

今集兩個玩到成手都係泡

同講漫畫女孩喊

玩泡都比人負

白色液體

以前大西影果個？

大家都有個田字 點解上田正內田咁多

知啦 上田真扎巴

咀咗落去…

到底大西d手指點屈

還是

想同AJJ瘋狂食燒肉

又話減肥(其實本身只係圓面 ), 但成日食大大件ge野

Kuma要去做小手術

韓國

我

血管

今年是Lantis成立20週年,將舉辦紀念20週年的演唱會”20th Anniversary Live Lantis Matsuri 2019”
在11月26日,Lantis成立20週年紀念日的當天,將會舉辦該演唱會新聞發布會,宣布”20th Anniversary Live Lantis Matsuri 2019”演出名單以及演出場地等詳細資訊.
同時該新聞發布會將通過網絡直播播出!
希望大家屆時能實時觀看現場直播!
[節目大綱]
標題: ”20th Anniversary Live Lantis Matsuri 2019”新聞發布會
播放時間: 2018年11月26日(星期一) 日本時間18:00-18:30(預計)
司儀: 中倉隆道
登場歌手: JAM Project、緒方恵美、GRANRODEO、森久保祥太郎、Minami、佐咲紗花、ZAQ、TRUE、fhána、大橋彩香、Aqours、渕上舞※Aqoursは「伊波杏樹(高海千歌役)・逢田梨香子(桜内梨子役)・斉藤朱夏（渡辺曜役)」
[直播網頁]
Youtube Live:
Line Live:
Niconico Live:

石飛真人

千本木又少一張工作期票
相對本渡真係越撈越有

少左邊張？

ガリナン修羅

唔講都唔記得左
慘

AJJ

「あけおめ！声優大集合」新たに井澤詩織さん、真田アサミさん、中村繪里子さん、三宅健太さんの出演が決まりました！

たつき監督新作動畫《煙草》2019年1月放送
【CAST】
りん：小松未可子
りつ：清都ありさ
りな：鷲見友美ジェナ

成日唔知點解企左個c位

係咪真係要逼我衝ev

sunshine see may

係貓呀

係

やき、
そば、
＼ パーーーーーーン ／

黑木...

TV動畫《輝夜姬想讓人告白~天才們的戀愛頭腦戰~》 1月放送

CAST
四宮かぐや：古賀葵
白銀御行：古川慎
藤原千花：小原好美
石上優：鈴木崚汰
早坂愛：花守ゆみり
ナレーション：青山穣

大西沙織 さんの圧倒的存在感いなきゃダメだねやっぱり
セブンスシスターズの偏差値の高さ中の人もレジェンド
上映だと一瞬見せる鋭い目つきや本当に瞳が輝いているのが解る

笑到

有冇人11月25係秋葉原出現

等睇小原好美瘋狂吐嘈

想要隻碟，有大西同日高合唱

有大西就要買！

聽講4live day1 大西勁多鏡頭

黑木..

改名lu

Lisa 巴連会沢B 都.....

不得了…

比人叫左去

抽到佢簽名

而家影相咁近

佢見佢靚仔先企咁近

...

唔該唔好刺激我 我留係香港冇得去已經好慘

邊位巴打

偶像真係抵玩好多咁
不過我都係留返原地好了

好樂意繼續畀大西推呢幾隻字束縛住

日本仔黎

インターネットラジオステーション＜音泉＞祭り 2019冬
2019年3月2日(土)
開場：14:30 開演：15:30 終演：20:00
舞浜アンフィシアター

出演
天﨑滉平、 内田彩、 岡咲美保、 角元明日香、 楠木ともり、 高野麻里佳、 駒形友梨、 下野紘、 立花理香、 野村香菜子、 藤田茜、 松井恵理子、 松岡禎丞、 鷲崎健 ほか

如果講錢既話我聽日睇內田用既錢夠今既入30次場/影30張相 但都係睇自己喜好

今日睇左個推文
J家買相係任揀
我地500¥抽一次，要抽到有為止

call g貴啲定追聲優貴啲

追聲優

追2次元idol

養女朋友貴d

首先要

人哋明顯係經驗談

如果你地知佢以前有幾mk就唔會再敢出聲

又講女

私服警察

咁都可以似情侶裝

黑白配

舊相？

希望多野配，可以同前輩fd 多d

舊，上年那個時候

「パンデモニウムモンブラン～ベルゼブブ嬢のお気に召すまま。～」第10回のゲストが急遽決定しました！
第10回のゲストは、ベルフェゴール役の久野美咲さんとサルガタナス役の加隈亜衣さんです！
久野さん、加隈さんへのメッセージ、パーソナリティへのメッセージや質問など大募集！！
こちらメールの締め切りがとても早いのでご注意ください！

【配信日】
第10回：2018年12月18日(火)

【ゲスト】
久野美咲（ベルフェゴール 役）
加隈亜衣 （サルガタナス 役）

2018.11.16 【ゲスト情報】「パンデモニウムモンブラン～ベルゼブブ嬢のお気に召すまま。～」第8回、第9回のゲストが決定！！
「パンデモニウムモンブラン～ベルゼブブ嬢のお気に召すまま。～」第8回、第9回のゲストが決定！！
第8回はモレク役の興津和幸さん、第9回はアザゼル役の日野聡さんとアスタロト役の松岡禎丞さんです♪
今回は男子会でお送りします！みなさんからのメッセージ沢山お待ちしてま～す！

【配信日】
第8回：2018年12月4日(火)
第9回：2018年12月11日(火)

【ゲスト】
第8回：興津和幸（モレク 役）
第9回：日野聡（アザゼル 役）、松岡禎丞（アスタロト 役）

睇黎第八同第九集廣播大西都唔係度
第十就久野同kuma 做guest

唔明白

點解要咁，應該上面想搞全男班

有fd去咗

好出奇咩

內田手仔

Agson開始了

聚舊了

速水把聲

突然諗起double hayami 既點免op

睇黎大西佢地提早同水瀨搞左個surprise 生日party?

邊個代打

羽多野涉

洲崎綾 @suzaki_aya
すやすや眠っている長縄を隠し撮りしました。こんな綺麗に寝れる人いるんだ…かわいい…

好好聽

想問agson 花江以前有冇成日走

應該無咁密吧，係江口多男團活動者？

好掛住上半年一星期四日 大西生活

心之妻 kuma

幾時可以再三個一齊吹水

有返屋企換衫

放暑假放到冬天都黎緊

大西氏、1杯のお酒でグロッキー
・大西氏、加隈氏の膝枕で寝る

加隈「今回うちらバトルしませんから」
久野「バトル〜☆」
中山P「ここはいいですけど、後ろの(スタッフの)人達会社違いますから(汗)」

そして自分のカードが大した額じゃなかった(500円)事に落ち込む大西氏。一体何のイベなの？w

www

果晚有飲酒，唔通就係大西扭計要住kuma 屋企果晚？

應該係，一路膝枕一路叫俾自己上屋企

勁呃蝦條feel

リリイベのミニライブで大西さんがちょこっと歌詞を間違えて、すぐ大西さんが『間違えた～✨』って言って皆の笑いが起こ

唱錯詞www

想見多佢幾個鐘

兩個袋大到

黑絲

染左金色

内田秀好可愛呀

開始了

又加推...

希望大家學下我

我單推

都有田字唔計

啱啱見到橘田いずみ喺老秋gamers搞手渡會

あじゅじゅ

右邊那位永遠都是

黑面

Girl friend feel

垃圾武士道出嗰本雜誌個個月都搵自己旗下聲優手渡㗎啦，唔係搵鬼買咩

内田秀QQ

QQ

左邊吸引d

認真問 森森森同空丸佢地係咪武士道契女黎

空丸已經唔係
森森森正情皇親國戚啦

Love live未執已經諗定少女歌劇俾佢做後路

而家係圓谷契女

有d人唔鐘意影相笑姐

自己search下黑川文雄係乜料

老表ar ma

不過講契女其實愛美冇得輸，選milky綠輸咗之後留住佢，mh第三季新角色走出嚟變埋主角，冇效果之後再開班尖比佢玩

想娶

AJJ話過好恨結婚

いのりん、加隈さん、大西沙織ちゃん、日高里菜ちゃん、たかみなちゃんでミッキーの誕生日にディズニーシー行ってたとか凄いなあ｡ﾟ(ﾟ^ω^ﾟ)ﾟ｡💙

你又唔去

976

加藤英咁就三張半
幸運星都好似係冇幾耐之前既事

981

還是種田...

黃金拼圖組

ガンガンＧＡちゃんねる公式‏ @gangan_gach

みなさんこんにちスワイプ～！ 急に寒くなりましたね……！😫
2018年最後のガンガンGAちゃんねるは、「佐倉と内田のガンガンGAちゃんねる」です😆

なんと今回もゲストが決定しました！
現在TVA放送中「ゴブリンスレイヤー」、妖精弓手役・東山奈央さんです！

というわけで!!
パーソナリティ＆ゲスト宛のおたよりを募集します！

種ちゃん依舊かわいい

邊度cut出黎？

大西係最近toshitai d 相

姑婆屋追問大會

要分家了

要打丁了

修羅場

992

feel到會有人攞左右護法幅相嚟搞事

哥殺環節佐倉會坐中間

精靈弓手 同 櫃檯女 百合環節

到時可能就有人問槍哥

松岡又空氣嘉賓

トークテーマ 私が絶対に言われたくないこと

雨宮天

私アイドルって言われるのががすごく嫌でしたね
今アイドル声優って言葉があるけどあんまりそういうことを言われるのが好きじゃなくて
アイドルって偶像っていう日本語ですし
誰かの理想をかなえなくちゃいけない誰かの理想をかなえることを仕事にしてる人みたいなイメージがあったから
いや他人の理想なんて知らんし みたいな
私は私の理想を叶えるために精一杯だからほっといてくれみたいな気持ちになるからアイドルって言われたくなくて
自分からかわいいことする気もないしかっこいいって言われたかったからアイドルって言われたくなかったんですが
今はそれぞれの価値観だから私が嫌って言ってやめてくれるならいい人だけど
それでも言うならば他人の価値観に干渉する気はないから勝手にしてくれみたいな気持ちになって
私大分大人になったなと思います

下位準備開post吧